与此同时，糟糕的协调性会引起音乐家的外侧前额叶皮层区域施加控制，并在他们起飞前阻止他们。 当我们与他人协调一致时，我们更能做自己-第104期:和谐凯文·伯杰2021年7月21日|鹦鹉鹦鹉 
 通过在猫咪的玩耍过程中引入这些刺激玩具，你可以避免猫咪的爪子和你的沙发之间的即兴打架，以及不必要的体重增加。 最好的猫咪玩具:你最喜欢的猫咪会把两只爪子伸出来玩这些猫咪配件 
 它们在细胞胡须摆动前的几毫秒，就用电唤醒了细胞。 如何忘却疾病-第103期:健康沟通|凯利克兰西| 2021年7月14日|鹦鹉螺 
 这本书探讨了这门学科的理论基础，同时还探讨了一些更具挑衅性的问题，比如分析师是否曾被患者的幻想所激发。 珍妮特·马尔科姆，优雅而犀利的《纽约客》作家，于2021年6月17日去世，享年86岁 
 Livraria执行董事会的Aurora Pedro Pinto解释道:“我们希望引起人们对这些作者的好奇心，进而引起人们对书籍的好奇心。” 《时代》与传奇书店合作推出新封面展览|D.W. 松树，2021年6月1日 
 她试图以自由意志主义者中最放荡不羁的形象竞选州长，以尽可能引起人们的注意。 克里斯汀·戴维斯，自诩为斯皮策夫人，因毒品指控被传讯 
 她更感兴趣的是时尚在流行文化中发挥作用的方式，它是如何唤起、赋予和激发的。 Helen Gurley Brown的时尚感:乳沟的力量|Robin Givhan | 2012年8月14日|DAILY BEAST 
 但是，尽管恐怖片令人兴奋和激动，它们“经常让人感到紧张和不安”，尽管有任何宣泄。 为什么我们的大脑喜欢恐怖电影|沙伦·贝格利| 2011年10月26日|每日野兽 
 为了避免激起男性的欲望，女性必须被遮盖起来，这样的观念并非伊斯兰教独有。 哦! 抱歉删掉了希拉里，米歇尔·戈德堡，2011年5月9日，每日野兽 
 为什么如此简单、纹理模糊的黑白照片会引起这样的反应? 奥巴马审查奥萨马·本·拉登照片是正确的|哈罗德·埃文斯| 2011年5月5日|每日野兽 
 一个不打算唤起自己的学生，没有敏锐的美感就需要希望。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 如果他打算在这两个迟钝的胸中激起感情的话，那么他已经做得很狠了。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 众人都惊动自己，起初以为是火。 房子的主人跳起来，把窗户打开。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 她的灵魂，不受人类的激情或技能的影响，需要上帝般的天才的力量来唤醒它。 第五弦乐|约翰·菲利普·索萨 
 显然，这位陌生人对斯卡特古德的印象并没有引起他明显地表现出礼貌。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰